Aplikacja umożliwiająca granie w papier-kamień-nożyce za pośrednictwem sieci, ilość przedmiotów do wyboru(np. spock, lizard) jest dowolnie rozszerzalna(tylko serwer jest aktualizowany, klienty ściągają grafiki z zewnętrznego serwera). gra jest toczona turowo. Połączenie jest nawiązywanie za pośrednictwem TCP